講真，如果唔係天氣比較和暖，香港都唔知病死幾多人

好彩天佑香港 擺明有心唔凍 氣溫比較和暖

無咁多人感冒 打噴嚏

如果唔係社會一早流感大爆發 肺炎傳播幾何級上升

有時真係覺得左一句香港沒冬天 暖化乜乜物物果啲人

講野陰陽怪氣 真係好煩膠😑

溫度高 濕氣重更易令細菌繁殖，奶左野果啲乜9都咳哂出黎，仲易傳染。

星期5 13度

秒撚左

其實濕度低先容易傳播流感

廢事教精佢

但天氣凍又變相少左人出街，尤其班高危廢老都會少出街，減少傳染機會

細菌?

青想出定po星期日凍返扮燈？

講緊冇表徵唔知自己奶左野果啲，唔咳由自可，中埋其他病連埋武漢肺炎一次過咳出黎，到時就皆大歡喜

落黎買野 星期日我都返左上去

要高到40度就蛇都死

咁又唔好 超過25度我就要開冷氣